單身寡佬搵2皮夠唔夠?

單身, 痴屋企住, 唔結婚買樓
搵2皮夠唔夠使?

夠，得閒仲可以叫隻靚雞

痴屋企又點叫寡佬
頂盡咪痴父母既毒撚

2皮咁多
1皮都夠了

以你個case咬老綜都得添

單身22 k痴屋企0家用路過

係屋企痴你先係,樓主咁謙呀

2皮野個月自己洗，買部二手車eg bmw，揸出去食mk妹/飛雞都得啦！

屈過我 人工同你差唔多但係要俾3k家用

幾歲
做左幾多年野
自己有樓？

錢永遠都冇人嫌夠

唔夠

搵緊6k

揾緊1皮，夠晒

1皮真係夠咩 巴打做剩行

一定夠 同你一樣背景但搵3皮 比完6k家用每月淨2皮

咁係叫裙腳仔啦

三皮好d

夠哂

有樓揸手

夠啦
當你好大洗
一個月儲5K
一年都夠去5-6旅行

ok
首先你要係住公屋
否則食得屎

依家冇旅行去
毒撚又唔洗去staycation
拎去叫雞好過

唔係好夠
叫g一劑都1200蚊

得果2皮點人去買車
養都去左一忽
就係咁多呢d 人宜家成日先周圍塞車